其實白人黑人猩猩同馬騮都係由中國人所演化出黎

中國歷史源遠流長，至少估計數十萬年
未有人類之前首先已經有中國人

咁點解中國人碌鳩唔係最長

咁黑人馬同 賀錦麗呢啲奶共總統，真係有原因

演化先會變長，中國人屬於原始人，冇呢類奇怪長度

仲有譚生菜